肥左2次路試 想係駕院補考是否不智

肥左2次 2次都係大球場
依家駕院好似有package 4千幾可以考無人島 依家心郁郁

咁撚貴 不了
利申: 1 talk

我教院 都唔合格....

衰咩比係邊度考重要

其實肥2次，你唔係考慮錢，係考慮自己同行人既安全。

換師傅啦

無人島？

你估個個天才咩

我考第3次先pass 都係掃桿埔 我重考都要成3400蚊一次

1take 鴨利洲😎再補鐘

始終都係睇個人
我駕院考兩次自動波都肥
利申：放棄左

算啦，無謂揸架車出黎害死人

我棍波 你考自動唔好係呢到講啊 會比人踩到一文不值

認得你啦巴打 我第2次衰唔熟架車 果日個師傅咁岩唔得閒 撞正冬至 佢安排左第2個師傅比我 上左唔夠5粒鐘去考 結果唔熟架車 死左火

留返啲錢搭的士好過啦

無人島無以前咁好考, 以前好似個遊樂場咁圍住個圈走, 家個入口同出口都好窄...
而且果度D車多少真係好難以預計, 有時塞到HIHI上唔倒3波, 有時條路又好順,有時又有D狗走出黎..
睇你臨場既運數我補考果次連上3日補7堂, 個新場個入口我係考果日先一次入, 因之前整路, 其實我原先都預壽味, 但最尾我極力子踩BRAKE用一個極慢極慢既速度入去, 順利過關, 好多野都係考果日之前果幾個鐘吸返黎, 例如上果條假斜路唔好踏BRAKE極力子要高唔係會留後, 出個試場果要扭番圈右之後出哂先回左, 險過銻頭......總言之想PASS考時唔好急順其自然, 安全第一唔死火一定PASS

放棄就岩喇

技術、判斷力唔夠可以補鐘練番嚟
但要諗下之前錯乜而對症下藥，同埋改善心理質素、駕駛態度

吓姐係依家唔係圍圈咁考？

點樣可以冇咁緊張

一樣，之後唔撚考

x2

為左我夢想 冇計

為咗香港路人既安全……

唔好以為駕院就一定易同必定合格先得嫁，佢果啲合格率我當初個師傳話咪鬼信，合唔合到格根本睇你個人

駕院優勢基本上係個乙部，路試都係睇你做化，你話街多死車駕院啲線都一樣多，大把人連過死車啲步驟都做唔足直接肥左，俾啲仆街司機同行人害都會有唔少，考唔掂真係寧願樓主搭的士好過

但鴨駕起碼冇大球場咁多車多人

你著番對薄底鞋啦 我著對stansmith 考之後就得左啦 我都係補6個鐘，最緊要考之前操番陣，最好開車之前好似考26d人咁，扮下野望左右加下分先啦 周不時就睇下鏡扮下野，如果你係考斜佬去到黃泥涌道記得cut右，因為超多死車 去到禮頓山先cut左

試下駕院啦

好貴

1次就話唔好彩
2次既話有無諗過係個人問題

但上面有人話駕院都唔係咁易 都唔知點算

第二次我諗係唔熟架車 因為架車好新 落左地冇耐

之前睇過
駕院既合格率都係5成左右（街師傅4成）
點解成日講到駕院實pass咁

肥左兩次 最後放棄左

大球場 你抽到九點到十一點呢d時間咪無乜人同車囉
利申：兩次都係朝早

咁多人肥2次就放棄 識一條友又係

我第一次就係唔好彩 有條撚樣衝出黎 仲要係一個唔應該過馬路既位

點解放棄
都用左咁多錢咁多時間

唔好害人啦

咪係 我就唔信考佢唔到

放過街上既人啦

沙田兩次肥
出街上兩堂 Pass

因為駕院成日吹到自己高合格率，我報駕院都係懶，而且貪佢夠近同有私家場練泊位

俾你合到格出到市區周街都係人嫁啦，唔通你一見到多啲人同車就唔識揸？同埋就係鴨駕都幾多死車下，未必咁容易睇得透條路，突然有人走出黎嘅情況都唔少（舊登有人中過伏係到懶），處理危機嘅基本都不足仲揸乜鬼車，咪鬼害人啦

我都係求pass架炸 最多pass左再補鐘 但出面起碼冇咁多的士小巴狗閘鳩我

駕院冇咁多* 又自膠

駕院咪又係個班考官
(好似係)